【司法已死】16歲學生涉於新城市廣場襲警

【逆權運動】16歲學生涉於新城市廣場襲警 須守宵禁或失兼職斷收入

7.14「光復沙田」示威期間，新城市廣場內爆發激烈警民衝突。事隔兩個月，一名16歲男學生被控俗稱「傷人17」的蓄意傷人罪及非法集結罪，今午提堂，獲准保釋候訊。據悉，辯方以被告在薄餅店擔任兼職養家為由，請求法庭延後保釋期間的宵禁開始時間至午夜；惟裁判官指被告應另找「更現實（more realistic）」的工作，最終下令被告每晚10時半至翌晨6時半宵禁。

相關新聞：【逆權運動】《人權民主法》獲43美議員支持優先處理 提案人表示樂觀

被告李姓男學生（16歲）被指於今年7月14日在沙田新城市廣場一期三樓398號舖外，連同其他身分不詳的人，意圖使中國籍男子張歷恆身體受嚴重傷害而非法及惡意傷害他。他亦被指於同日同地與其他身分不詳人士非法集結，作出擾亂秩序的行為，破壞社會安寧。被告父親今午亦有到庭旁聽。

廣告
父沒有穩定工作 兼職對被告十分重要

控方案情指，事主為一名警員。事發時，被告涉拳打腳踢在電梯跌倒的事主，又用雨傘襲擊他，導致事主的鼻及面部骨折，眼睛紅腫。

控方要求押後案件，待警方進一步調查。控方不反對被告保釋，惟要求法庭頒下宵禁令。

據了解，辯方指被告現時在薄餅店兼職，逢星期六及日晚上需工作至晚上11時半，故請求法庭將宵禁開始的時間延後至12時半，否則11時半也好。主任裁判官錢禮聞言卻指，被告也許不應繼續做兼職，或應另找「更現實（more realistic）」的工作。

辯方進一步透露，被告的父親並無穩定工作，故此被告的兼職工作，對被告十分重要，希望法庭讓他保留工作。惟裁判官堅拒謂：「我並不打算這樣做。」

「連儂隧道」斬三人案僅控「傷人19」

裁判官最終將案件押後至10月28日再訊，其間批准被告以5,000保釋候訊、不准離港、須交出旅遊證件、每周往警署報到一次。另外，除了乘搭交通工具經過外，不得進入沙田新城市廣場附近100米範圍，而且每晚10時半至翌晨6時半須守宵禁令。

被告被控俗稱「傷人17」的蓄意傷人罪，嚴重程度較俗稱「傷人19」的傷人罪為重，前者最高可判囚終身，後者則最高判囚三年。上月發生的將軍澳「連儂隧道」斬人血案，案中被告疑斬傷連儂隧道義工等三名男女，也只是被控三項「傷人19」。

【案件編號：ESCC2145/19】

TKO斬人條藍屍一早袋定刀係身
明顯係有預謀犯案
斬到個女記者訓院要用埋呼吸機
告謀殺先合理
但沙田隻popo仲可以自己離開現場
嚴重程度有好大分別
但而家就被控更嚴重嘅罪行
香港司法制度比大波華一個人破壞晒
仲厚顏無恥咁講法治之都
我屌撚爆你個臭閪呀

推

屌你老母雙重標準到出晒面啦
三權分立你老母

由強國猿開始已經係咁

點解白衫就傷人19
年輕人就傷人17

咩叫現實唔現實，做pizza鋪係玩緊VR?

所以強國猿咪有報應

612出動啦 要幫嘅又唔幫

痴撚線垃圾裁判官
16歲唔打依d工打咩工?

點解手足又俾狗搵到

裁判所一早染紅
高院都似
法治之都

你老母錢禮躝返印度食蕉啦仆街

Dllm食撚屎啦
多行不義必自斃
遲早比天收

畀唔到理由反咩撚嘢對
攪到一個未有罪嘅人失去經濟能力 屌

真係睇到嬲

好想助養小朋友

真係要打上終院 個到一定未染紅

咩叫更現實工作?
做簿餅店係超夢夢呀

好快到光復法庭
然後香港淪陷

可能唔係醫生律師就唔係realistic job

官wo 我屌你老母呀

可以準備定上訴

言外之意根本有睇唔起呢份工之嫌

破產都似 法律面前 窮人含撚

16歲仲讀緊書可以返咩工
有工返幫手養加咁生性已經好好啦
個官自己16歲個時做緊乜9呀

決定要落既charge 應該係DOJ(律政司)做
唔係法官

但呢個年紀，又唔係咩重傷，仲要唔係人既受害者

選擇告邊條罪唔係DOJ決定架咩？

之前已經有DOJ嘅人講過而家係大波華話晒事
唔會聽其他細嘅意見

屌

我唔同你講咩法治精神或者咩撚野黑警濫捕濫告

我淨係想知咩撚野叫做 “「更現實」的工作”？佢16歲鳩毛都未出齊就去兼職養家呀，有幾不現實呀法官大人？一大堆正值壯年既新香港人都可以聲稱佢地無工作能力又可以申請到綜援，咁樣係咪仲不現實呀法官大人？

法官大人，我 立即 屌你老母

唔好意思，你老母死撚左變埋遊魂鬼都要打攪佢

唉 屌佢老母都唔知612肯唔肯俾錢個手足做生活費先，本身呢啲錢批係好應該，但係而家覺得佢批就係恩賜。

D紅官離地到仆街

點解612成日都唔幫應該要幫既人!?

唔緊要，香港人養你

垃圾之都
唔打呢份工 可以打咩工呀？
坐住左個腦

個判官叫咩名？死仆街 快撚啲仆街死

痴撚線
仲要告17 白痴

眾籌畀生活費畀小朋友有冇得諗

CLS

香港階級主義，一早講咗唔好信法律

手捉一定要撐住

推去外國

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
9.21元朗站，9.22機場，10.1反赤納粹
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

哂氣啦

流亡台灣既義士 兩個月先俾得一萬

呢類就算幫都唔會俾得多

彭寶琴

司法而死

痴撚線屌佢老母

狗官屌你老母，法律不外乎人情？

嘩屌你老母

痴撚柒線

乜撚野叫更現實嘅工作

斬人斬到就死 仲輕罪過用拳頭

大家識做啦

擺到明三權合作

屌你老母
用遮就傷人17
斬人就19

唔好再講咩大波啦
咁撚肥咁撚老咁撚樣衰，仲要無人性，強調佢大波有咩用？好似講到佢有幾索咁......屌，我想嘔呀

其實Google下個官名都知佢多次被質疑不公

點解要歧視人做pizza店

裁判官歧視薄餅店兼職？

仲同人講法治 明明就斷送係你地班所謂高官手上

下次私了實用刀
原來用刀只不過係傷人19

借個靚位

新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

痴撚柒線

助養小朋友呀

香港已死

由黑狗 黑官 殺死
中國人真係世界癌細胞

理性啲咁講
告個個係律政司
決定入唔入罪既係法庭
所以話司法已死好似過份偏激

當然區域法院個啲官都係仆街黎
但起碼仲有高院同終院把關

邊撚個狗官呀

其實依家希望少年犯條例幫到佢

第11條
(2)任何少年人(14-16歲)如可用任何其他方法予以適當處理，則不得被判處監禁。

其實被起訴咩罪係咪冇得上訴？

痴撚線 咩叫更現實既工作
可唔可以告個官歧視薄餅店兼職工作

據悉，辯方以被告在薄餅店擔任兼職養家為由，請求法庭延後保釋期間的宵禁開始時間至午夜；惟裁判官指被告應另找「更現實（more realistic）」的工作

錢偉你食屎啦仆街
唔談論16歲應該搵咩工
即係侮辱緊做pizza鋪D人啦

佢夠唔夠錢

垃圾狗官

係班港豬先仲信香港係法治社會

可能唔洗ot先係realistic job，要ot就好唔現實
如果係咁，大部份香港人都做緊唔現實工

咁popo打到d示威者斷哂骨要上螺絲係咪告謀殺？

涼薄到

因因果果

若然未報 時晨未到

個官唔食 pizza 嘅

紅官都要列入美國制裁名單

拳頭交傷人17
用刀斬人傷人19
鄭若華正一食屎狗

16歲可以搵到咩超現實既pt？
個官咁撚離地既

香港已無法治!

屌人地16歲咋乜撚嘢more realistic
佢就真係離撚曬地

成個臭閪樣出哂黎 死出黎做雞都無生意呀 八婆

家陣16歲唔兼職你叫人全職？星期六日唔翻全日食得屎啦乜撚嘢叫更現實嘅工作，傳銷保險定係倫敦金？離地離撚到ON9

高院以下一早淪陷晒
係唔知點解好多人仲對法庭有啲不設實際嘅幻想
就算係高院原訴庭 有啲官都係有問題
而且陪審團啲人亦唔係你地想像之中咁好
俾一個好簡單嘅例子 點解天琦喺高院審有陪審團都要坐監？
上到終審你先叫真係有fair trial
但係你又有幾可可以不停上訴上到去終審？

Cls

個官先係最唔realistic 離撚晒地呀DKLM!!!!

邊個官判架

更現實係叫你奶多d共，咁就殺人放火金腰帶喇

push

pizza舖係咪可以告佢
乜撚嘢唔現實

呢個法官係咪又係藍絲嚟㗎
乜撚嘢叫做搵份更加現實嘅工
咩而家返pizza 好唔現實咩
明明不知幾正路
個官都戇鳩鳩嘅

屌你做官判到咁
你係咪鼓勵人斬人 唔好打人啊
再有下次你班黑警就
後果自負

好9呀

Give this shit name to the US

要求助養佢

律政同D狗官真係蛇鼠一窩

請問裁判官錢禮女士邊啲工先叫更現實既工作
小女不才望賜教

痴晒!!!斬人最多坐3年, 小朋友打狗就可最高可以判終身, 傻撚咗呀??

怪唔得可以咁安全由印度走黎香港 生到咁撚樣 印度人都唔撚搞啦 死肥閪

屌佢老母知唔知咩叫斬人
斬人仲告輕啲
咁以為做咩要打藍衫人
直接斬啦

個𡃁仔得16歲
有冇辦法可以幫到佢

點解會捉到

唔好逼我地有一日要光復埋法庭

好撚嬲

屌 司法已死

好賤格

612 721 811 831cctv 新屋嶺

屌你老母香港政府！！

下次直接斬尻班藍絲唔好喊

要先講
呢個官唔係藍絲

朱經緯係佢判的

不過呢個官本身都問題唔少....
Google下就會發現佢有唔少「奇案」
個陣判朱經緯三個月即時比共媒起哂呢d野出黎
而且係真係好有問題

之前有件叫人上網睇盜版電影
區院d垃圾官

想知法官係由邊個委任？

tko 個斬人廢老有冇得再告重啲？

未來2日, 律師會將會舉辦
兩岸四地青年律師論壇 2019

實際呢啲唔係法官，只係裁判官

929先係反赤納粹全球遊行

錢禮不嬲係紅官

TKO嗰單直頭應該告意圖謀殺
條撚樣有哂預謀去做無差別殺人

做廢青廢老好撚過
無成本既
多謝法官大人…

up

班官離地到痴線

光復行動 通常都你街坊look

都話職業有分貴賤嫁啦！做Pizza店？笑大人地個口啦，人地做法官時薪已經=你成日人工。

屌佢老母食屎大㗎？
16歲唔係返呢啲part time返咩
俾個裁判官佢做好冇呀？

香港巳經無咗法治
做犬仔仲好過做皇帝

中國藉警員張歷恆呀
武警名單呢？

[twitter戰線] 全民twitter 要人!!! 要人!!!

裁判官不嬲垃圾
手足有咩要幫手出聲

呢樣嘢真係睇人。。。
唔可以因為呢啲藍絲法官而一概而論所有法官都係藍絲
因為呢啲離地官好多都係差佬專登排期排過去
唔止今次依單
上次深水埗嗰個女仔又係咁
個官死都唔肯畀佢保釋
嬲尾要個女仔喺女童院一個月等判刑

１９法官
有冇安排上訴？

印度官唔鐘意食pizza

更現實（more realistic）」的工作
乜撚野官
依家佢返工唔現實？
垃圾官

你老味

叫一個十六歲既學生找更現實的工作就知呢個紅到不得了既法官幾唔現實

垃圾官 收咗幾多錢

乜撚野叫more realistic人哋係學生打兼職呀唔係成人搵長工，你條撚屌就唔撚realistic

法治已死
咁撚樣判都可以無事上身
打橫行

點投訴個垃圾官

真正返印度食蕉

屌個藍絲廢佬正頭係蓄意謀殺啦

今晚要人，唔睇波都黎支持下

重點唔係呢個呀，係條罪呀

有冇人幫下細路 同埋有冇邊到捐錢係信得過

痴撚線.....
重叫人信法治？你老母閪

1

屌你告個16歲傷人17?!!?

制裁垃圾官

屌你大波華

呢個就係判咗豬蛇3個月條撚樣

〔請廣傳、分享！］

好撚嬲，咁樣恰細路

又係離地兼雙重標準

中國籍男子張歷恆

意圖造成身體嚴重傷害而射擊、企圖射擊、傷人或打人(俗稱傷人17)
有武器嚴重傷害(如刀傷)
(a)以任何方式非法及惡意傷害任何人或導致任何人身體受嚴重傷害；或
(b) 向任何人射擊；或
(c) 拉動扳機或以任何其他方式，企圖用上膛槍械向任何人發射，即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處終身監禁。

Push

燒何妖果個又係細個機場錫春袋果個又係細個今次呢個又係細個

將軍澳殺人藍絲

任何人非法及惡意傷害他人或對他人身體加以嚴重傷害，不論是否使用武器或器具，均屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處監禁3年。

屌你老母 紅底法官

屌我都知 發洩下個裁判官個腦真係好撚有問題啫

報左啲咩？

推
香港已死

鄭若樺不得好死

CLS法官
學生返PT 10個有9個都係餐廳
整pizza都唔撚現實?
個個好似D法官咁 16歲去Daddy間律師樓實習?

老老柒柒法官呢個level屋企背景影響好大，窮人家庭好難出到法官，分分鐘16歲個官已經揸緊遊艇開P

屌你老母拎刀斬3條友就只係告傷人19

打狗就告傷人17，不如告撚埋虐畜啦屌你老母

仲好意思講香港係法治社會，司法獨立

有咩PART TIME工可以自己任揀時間咁過癮??
做官做到你咁

雙重標準到咁明顯

Dllm

法官大人，請介紹啲現實既工俾香港人

次次見到雙重標準 又講不偏不倚真係好撚炆
on9垃圾閪狗官 至少要記撚住佢個名

佢做雞有生意你先驚啦下話...

Diu

醫院酷刑嗰兩條差佬
入傷人39
最多都係坐三年。。。。

依家係律政司同法庭都有問題喎
就算有真係高院同終院把關 中間冇咗既時間金錢份工點計

dklm 法官喎

一個中學生翻到咁夜=唔現實
星期六日可以返日更

咪係，屌佢老味，乜撚野官黎

做薄餅店有乜問題
麻煩解釋下點為之more realistic的工作

見到其他連登仔講要好多手續同證明先會批

香港人一出街就已經VR緊

想問最終係咪由陪審團做決定？

利申 咩都唔識

客觀講,個官係控制唔到控方告咩......
而控方=律政司=黑警
香港法治雖然開始腐敗,但仲未徹底墮落
依家最大問題係黑警=唯一合法蒐證機關,就算律政司有黃底都控制唔到黑警比咩證據你,從而提出告咩,更何況佢地大部分好藍
普羅大眾剩係可以打民事,頂多就賠錢,所有關於刑事蒐證嘅野只可以睇黑警頭
所以黑警腐敗,就可以宣告法治已死,因為中立嘅法官並無辦法得知黑警唔上交/唔調查嘅證據,頂多可以從你交出黎嘅野搵破綻
好彩香港仲係無罪推定,如果唔係情況要差多十倍

有冇預謀犯案個嚴重性已經差好遠
最睇埋2者使用嘅武器
你拎刀同拳頭&遮比？
睇埋受害人
一邊係3名普通冇任何防禦裝備，唔知道會有人襲擊嘅市民
一邊係全副防暴裝備去執行職務但脫離崗位嘅狗
唔係話個小朋友比人告唔合理
係話而家斬人嘅竟然可以被優待
被重輕發落
好撚有問題

fk

不嬲都窮人含撚
告唔告人 律政師黑警話哂事
法治

佢係之前判朱經偉案條友 印度人黎

死左好耐啦

不嬲都知法治已死，呢句野係政府囉黎呃人用

黑警 黑官死全家
屌你老母
全部不得好死 缺一不可

可以唔再信司法了

中國藉警員張歷恆呀

佢話兼職唔realistic 對你有乜影響
你鬧佢幫到d咩？
做d有soundbite 既野好無？？！！

咩叫realistic job？ 一個學生哥比ibank你做好冇？ 根本成個司法就有bias

應該所有基層勞動工作都係唔realistics

上訴啦

香港法治die左好撚耐啦

銀行acc no.???邊個畀佢做嘢問個香港人未

冇呃既 只係講既對象係商家佬權貴姐

乜撚野叫更現實既工
雙重標準 屌你老母

咁嘅樣
開p都唔預佢個份啦

中國藉警員張歷恆呀！

佢話兼職唔realistic 對你有乜影響
你鬧佢幫到d咩？
做d有soundbite 既野好無？？！！

個官跟埋警犬落地獄啦

主任裁判官錢禮聞言卻指，被告也許不應繼續做兼職，或應另找「更現實（more realistic）」的工作

做兼職唔夠現實呀
16歲唔做兼職，咁要做咩呀
唔見得做官現實得去邊囉，個撚個都離地

屌你老母職業歧視？

好似梁振英個女咁中學去 JP Morgan 做intern 夠唔夠realistic 呀？

你睇多次篇新聞先

屌呀
係咪歧視整pizza呀
又話職業無分貴賤？
做法官大撚晒？

大家可唔可以幫養到小朋友唔使返工

胃癌

香港遲d望下警察都襲警架啦

義士手足

麻

屌你老團死狗官

又煙又酒
三四十萬月薪都走去食翻叮公仔麵

只係胃癌益咗佢啦

想知判個個官叫咩名，想比美國制裁下佢地

即係點?
人地靠自己搵錢做pizza店叫唔現實？
你做法官就好現實？
帶頭歧視啲m記 kfc pizza快餐店啲人？

完全係岐視黎喎
因為份工唔入流所以唔批延長宵禁
仲叫人搵過第二份工

屌佢老母痴撚線

係咪姐叫人拎刀出去斬人 好過打拳頭交

低鳩能

有

香港有啲咁嘅judge
法治一早死鬼左
係我地宜家先知咋

睇人既，有少部分合理正常
但藍絲唔少

612肯做野未？

去到最後點都要爬過香港假法治既高牆
香港最後一個TASK黎
過到就變第一線市民

仲話法治精神 我呸

612可唔可以幫幫手呀屌！

司法不公，香港已死

做餐廳都唔realistic

屌佢老母 咩法治黎

有無開鋪既巴絲可以請個小朋友呀 16歲就要養家一定好乖仔

司法不公

黑警高人一大等

問題係未成年
未成年唔應該做到咁夜

主任裁判官錢禮聞言卻指，被告也許不應繼續做兼職，或應另找「更現實（more realistic）」的工作。

屌你返夜更又有幾唔現實

香港法治已死

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

今次我地可以點幫

死差佬，告自己人就告19
仆街死啦

癡孖根
呢啲法官就真係離撚哂地啦
乜撚野唔應該工作 乜撚野搵份更現實工作 屌你老母你知唔知幾多人夜晚九點幾十點去食飯？個啲鐘數啲餐廳唔使職員？唔現實？

點樣籌錢俾個學生哥?

一早就已經子虛烏有成立獨立調查委員會都無用架啦

香港人靠美帝靠自己

拎三糧 揸寶馬 就好現實

死黑警 食屎啦
睇到呢啲真係好撚嬲
成日蝦啲細路
死黑警快啲落地獄呀！

僞三權分立先係依家香港真正狀況

建議有無人可以儲起呢啲裁判結果 當有人話香港係法治之都個陣攞哂出黎屌撚柒佢

黑警係要清算
但不如大家瞄準啲仆街高官先
或者一齊進行
宜家好似得搵仔谷有班狗嘅資料
唔知有冇咩谷係有高官嘅資料

我屌你老母啊死狗官乜撚嘢叫"更現實"啊，後生仔中學都未畢業返得啲咩工啫

屌你老母律政司

將軍澳條仆街用刀先傷人19，你老味後生仔就傷人17

公平咩？

好似要告咩係狗決定？

長命百歲百病纏身

區院好撚多官都藍到仆街 司法獨立？咪玩啦

人地放學4點幾去打工 打到10點半先得6粒鐘錢
唔係偷唔係搶 純粹靠自己雙手幫補屋企
而家既社會竟然連打工都係唔現實

奶老母閪

有幾唔realistic呀屌你老母

你份人就真係唔realistic同離地啦

明恰你地唔敢反抗
無咩點解

真心CLS 仲同人講司法獨立 無政治考慮

有冇得上訴？

死黑警 黑律政狗

次次都靠個天
你死佢都未死

收到，咁香港人會喺929定10.1出

+1

用傷人17係因為更加適合，不過告得入就真係司法不公。

Full-time先係realistic
定係職業歧視

咩結果都實俾大波嬅推到上終院
就算終院 判無罪都可能己經坐咗好耐

想問d基金到底點用? 呢樣唔比claim果樣唔比，好似612咁，有7000萬到依家只係用左200萬，咁撚鏗淨低d錢係咪留比義士買棺材??唔好講人手唔夠果d野，唔夠就拎錢去請人，最緊要係效率，咁撚慢d錢真係可以留返去幫義士買墓地，屌佢老母出面幾尻百十個所謂基金，依家連比個細路去上訴都話驚無錢，真係好可悲

黑警黑律政黑法官, 全部必須立即死全家

而且16歲學生喎 個官想點
一至五返學 六日返工 佢已經好叻啦

強仔力挽狂瀾，平仔就日日鳩up,撩事鬥非

我地可唔可以眾籌俾佢
黎到依家 唔係咁信612幫到佢
之前話612仲會好多個人資料
唔想佢因為d錢而賣曬自己

真係要問佢地 捐錢都係捐俾星火算

不過又好老實講句 如果個個都要打到上終院既話 你無返幾億真係唔掂

貪曾個到都好似洗左成9千萬 搞足好多年 連監都坐埋 先話你無罪

之前有巴打話問612批錢 要講好多個人資料
16歲炸 識幾多野呀
唔想佢為左錢而講多左佢唔應該講既野

衹有成立獨立調查才有希望。
香港人加油

加油呀 義士

到時咪再籌囉
依家要解決即時既問題先得架

主任裁判官錢禮

告乜罪係律政司決定, 其實唔關司法事.

其實係咪睇律政司告邊條？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

點解好地地一個post都會有咁多人衝出黎拉埋6.12基金落水？完全唔撚明

大 波華會唔會乳癌

16 歲做兼職係好撚realistic 囉

明明斬人恐怖過用遮掛,雙重標準到咁,屌你老母恰義士

講左法官多數都深藍加離地。
場仗唔打落去，根本冇其他方法贏

三權分立已死

係因為告傷人17更加合適。

冇錢咪搵囉，你會唔會怕食野用錢所以絕食而死呀，最緊要係用係義士身上呀，如果因為怕哂錢所以唔幫義士，淨係幫d有較大機會救到既人，咁同當義士係condom有咩分別呀，點解人地付出更多，受到更大迫害更大危險，竟然係冇人比錢去幫佢，原因係太哂錢而且未必救到? 真係好可悲

眾籌只係短期,依D案唔知要拖幾耐
有冇人可以請佢做part time

文宣可以將呢啲案件向外國報告，唔好淨係識得捱打。
暫持可能無辨法🤔

司法一早已死

我明呀 但係d錢點用 我地都決定唔到 唯有捐曬俾星火

立法，行政都係聽支共。司法都聽咁一半

蝻

Mon po狗 你好

16歲養家
窮都咁唔好生仔

屌你老味 721白衫又唔撚見你咁告

香港人日程表提醒事項
— 918維園人鏈 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

就算popo病房酷刑老人家
都係告傷人17
唔係告酷刑罪

走啊死黑警

律政司不公義
起訴有偏頗

唔係斬到個女仔入icu
黑警一早已經放左啦

原來做飲食係唔現實

法治不公

死左好耐啦，香港人無反應姐

律政司死全家

全面暴動!

乜撚野叫 "more realistic"
法官到底憑乜野講呢句說話

可以點幫個細路女

原來事主叫張歷恒，大家千奇唔好探病

不要說推，請說929 101 齊送中共終
毋忘612 721 811 831 新屋嶺

Cls 有幾唔現實呀

法官: 吓？ 原來啲後生仔要返工返到咁夜架？我以前喺daddy間律師樓intern嗰陣都係 朝九夜五咋。律師呢份咁辛苦嘅工都唔使做到咁妟，呢條友一定係去搞事。ban!

既然都係重判，不如做盡d

呢度有無巴打係老細？
幫手請佢做part time

坑口果個傾掂數先叫佢係大陸返番黎

睇內文睇到前段都算你講得通。屌你老母17歲搵既工通常都係夜晚既啦。乜撚現實點既工

同個個咩富商之子講去少幾次日本買樓一樣咁難聽

根本呢d親中旅遊業係香港經濟的寄生蟲，完全唔係正常生態

而家咁都叫唔敢反抗？
係反抗都無用
個政制崩壞

對住唔講道理嘅人
我地需要適量武力

唔應該比班紅官亂判都冇後果

我可以月供手足 真心
我無野多 錢我大撚把

食撚屎喇
黑警

香港既法治已經保障唔到市民了

翻印度食蕉啦屌你老母垃圾狗官

啲官真係唔撚realistic 你喺餐廳食緊好嘢果陣 後欄幾多人踎喺度 你知唔撚知 全世界醫生律師人人心想事成好唔好？

根本香港就已經被中國化，所謂既三權分立根本就唔再存在。法律已不能保障人民，只係會保障奶共既人

真

有時唔明啲法官做乜咁講咁多耶蘇 講少句無人當你啞 搏屌？

見到你呢個cm真係好嬲，香港實在太唔公平，喺上位嘅仲要不斷打壓班細嘅

仆街法官

斬人點都傷過打人啦下話 藍絲法官？

交埋紅底法官名單比美國制裁班仆街

法官大人請define何謂現實工作

有咩更現實嘅工作

有冇手足教下個錢禮做人

推 司法已死

仆佢個街平機會告唔告到

痴撚漿
有預謀拎刀斬人件老野就告傷人19

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

當時警員張委任證係唔係度

一早知班權貴超睇唔起低下層工作

twitter

錢禮？錢你老母咩 係唔撚係做裁判官先夠realistic呀

一定要幫到位手足

仆街法庭屌你老母
咁樣蝦個細佬
咩叫做more realistic 嘅工？
屌賣白粉啊現家
Cls
Pizza舖返工有咩問題

而家係行政主導 為黨服務

咁樣大細超，只會令到原本仲相信法治果班人企埋出黎反抗。

CLS 的，跟本就執法不公，如何服眾，加重社會撕裂，你班狗官不得好死

錢禮 叉婆嚟

信法治不嬲ON9
諗住玩法律手段仲ON9

屌，咩叫realistic ge 工作？法官就真係吾realistic 喇！

讚成呀，起碼幫助下佢生活所需呀，612 有成7千萬，留黎煲醋咩

所有法庭都係一樣

香港法治=笑話

有冇諗過人哋六日都有返工？睇怕你都係未經歷過做學生冇人support不特止，仲要補貼屋企嘅絕望
Be more realistic ok?

現實你老母呀

輕判 斬人犯
一定要上訴

點解會被拉?

痴撚線
冇野做話人廢青
有正當職業又話唔夠現實

同北京早排趕走低端人口既心態一鳩樣

屌佢老母 香港淪亡多得呢D仆街官
不撚知所謂 香港人點唔反9你啊

垃圾官

推推推推土

推推

這次 香港人 一定要贏
不然 ..... 全世界 都有危險
共產黨 在世上 “不能存在”

推 坐成世呀

好耐之前就法治已死啦
係仲有班撚樣成日係到話法治係最後防線乜乜77

楊on q : 有險可守

咩叫more realistic? 做黑警?

上訴啦痴線

612基金呢？

冷靜啲
我都係窮J，不過晌香港在上位者個標準同基層係唔同嘅

隻狗官先應該要現實d
離地垃圾
法官都應該要普選，屌你老母

仆佢個街, 仲講咩法治, 根本一直都係選擇性檢控

屌你老母

必須制裁所有黑警藍絲

呢啲仆街官行徑已經係職業歧視

受害人係咪有權要求覆核檢控罪名？

同大陸一撚樣, 陽光司法

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

呢啲咪正狗官

打幾下比斬人更大罪，枉為人枉為官

警權 黑社會 福建幫
香港三權

佢老豆都幾撚垃圾

PUSH

離哂大譜，可唔可以搵議員幫手告個官有歧視

法律面前窮人含撚唔係講下笑咁簡單

司法跟本不可信
對家不守法，卻要我們守法
根本說不通

當年朱經緯單野 佢已經俾藍絲屌佢黃絲 有立場
今日俾返黃絲屌
鮑至金老婆

光復法規

除非靠關係，16歲除左做ptbf ptgf
仲可以有咩工做到又揾到多錢

咩叫唔現實嘅工？

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

裁判官係人渣 已fc

唔撚現實係個法官
叫佢出嚟炒吓散先再出聲啦
邊有 pt 收早㗎？唔使食呀？屌你個嘴咩

份工有幾唔現實？你當佢玩緊overcook定點？個撚個香港人都好似你咁朝9晚6坐冷氣房咩法官大人

屌你老母 臭官

其實錢禮係成日畀人話黃嗰個

呢個真 612真係好廢
唔係話分化
但有錯就應該糾正
有得幫就幫啦
到時唔夠錢咪叫人再課金

律政師垃圾

乜撚野叫更現實的工作

想知邊間 pizza 店提供唔現實既工作

推！！！
而家DOJ係咪可以放任市民拎刀出街斬人 都係坐三碌咋

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

個陣時啲黃絲都同天琦割晒架啵

魚蛋同而家嘅民智好唔同

唔可以用而家眼光睇個陣嘅陪審團

屌你老母咁都得？

有無人想養多個正義的孩子？

黑警條命緊要過所有市民

屌… 仲有北區醫院黑警濫用私刑，又只係告傷人39

有個控方個名麻包袋未

搵方法比錢佢

狗官錢禮我立即屌你老母

大家籌錢
等612基金食得屎

公平咩

法治已死！！！
法官：「何不吃肉糜？！」

痴撚線

612幫手未

冷靜..呢家單野係柙候到10月28再審，個結果未出，犬嗰邊仲要作進一步調查，最高可判成世，但最低幾多先，唔好太片面住先喇，依家要考慮犬嗰邊舉證又夠唔夠，同埋參與成份多少，你俾人圍有傷，想入曬我數？再綜合埋家庭環境，講家境唔好，老豆都要靠個仔出去兼職先可以維持開支，唔知對面有咩係手先落到charge, 如果100%斷正，無計，都要去返認罪及真誠改過態度去博輕判
屌，一個弱勢家庭嘅16歲仔真係唔知乜野，可想而知當時俾人周到去到落口供係幾無助，分分鐘俾人兇講錯野而令到件事轉彎餘地變少

由胸襲警告入獄就已屎。
依家入法院要睇運氣，不過多數紅底裁判官/法官多。遇上青天大老爺等同中六合彩。

應該係手頭上有咩料就告咩，但佢經常告最嚴重果條先，再等官判入唔入罪。

係垃圾堆入邊黎講，猿仲有d 堅持同底線，但個大波婆就完完全全做左港共劊子手，佢只會只法律同港共給予佢權力將後生一代送入獄。

有眼睇805，班西環義士當日拉，第二日就排期上法庭，唔俾保釋第三日上庭就告暴動罪。

仲要唔夠料都照告左先，去法律去限制你人權自由，出入境自由等等，制造白色恐怖，令。其他人怕左唔敢出黎。

「中國香港」已死，必須重建我哋自己嘅「香港」

呀死黑警.....

律政司收得皮啦
亂咁落CHARGE

屌個官老母閪
少年同阿爸咬老綜算啦

16歲要返PIZZA舖就係面對現實啦
頂你個肺仲可以點樣更現實呀

本末倒置
而家律政司做野真係亂咁黎
料都唔整就話告
D官又離地又ON9
任差佬同律政司咁樣玩都得

唔齊